買咗Miss PP 隻增大膏，勁過 BBC

唔係講笑，本身已經大，用完隻膏呢個 size 可以當晾衫架用

係，你嘅作用都淨係攞嚟當晾衫架用，撚有女屌咩

點呀 cheung sze nga

咪爆

屌你老母死hall膠

乜水

秒，吾好25

search 返我幾年前舊 po 先會知，你新會然唔會知

冇人識你啊

Keyvin Wong